有冇Ching識解呢條圖形題？

試過用重疊發、旋轉、圖形加減都搵唔到個pattern
相信智商平均200的連登肯定覺得唔難

我想知去驗智商係咪真係做呢類題目

唔係，但你去in big4 同五大銀行、投行就要

應該係mc有得揀架wo
貼埋d選擇出黎啦